NOW: 網上謠傳本台消息指政府將實施宵禁令，本台現嚴正聲明，並無作出相關報道，特此澄清。

【Now新聞台】網上謠傳本台消息指政府將實施宵禁令，本台現嚴正聲明，並無作出相關報道，特此澄清。

puah

push

fake news 拉